其實讀書讀到咁為乜

本身jupas已經on99咁排錯
正常入到degree嘅分派到asso
屌算啦呢科都叫有啲興趣
一開學已經一堆assignment塞俾你做
到咗十一月屌你老母五六個deadline要趕
好啦做撚晒以為有得抖抖

點知又到exam
得嗰一個禮拜俾你溫
大佬咁撚多嘢點溫得晒

再加埋屋企人唔俾生活費
要自己part time搵錢食飯

屌真係好撚幸苦
呢三個月跟本冇好好訓過
依家已經通咗兩日頂溫書
Feel到個肝痛痛地
身體機能差晒
可以成個禮拜都冇屎痾

其實讀到咁為乜
出到黎做嘢都係得個皮幾兩皮
依家仲要攞條命讀書

你第三句都講左啦
為興趣啊嘛

頂唔順咪quit，有乜大不了係咪？

Degree分數，請問幾分？

21
唔夠連登仔抽

唔係有非入息審查loan借咩

你夠分咪quit 就係咁簡單

Cls我pt嗰度啲full time新入職已經萬二三蚊
年尾仲有花紅

即係幾多分？

我查過好似有分non mean同loan
以為借完可以有筆錢for生活用
點知係直接過條數俾學校扣學費
屌姐係依家連學費都要自己俾
都係要翻pt賺錢

下年再研究下有冇得借

其實weighting夠可以屈入ust sci/chin u engine
再唔係既埋土吾城一堆水泡肯接實你
慘到讀文科既話咪入lingu/浸中屌下女囉
點解要揀做牙蘇仔咁醒目呢

唉啱啱考完科exam
仲有科下星期六先考
終於可以訓下
陣間仲要起身翻工
早抖

為興趣
呢科degree收好撚高分
求屌醒

中英2咗?

夠3322

Asso可以上高分degree?冇乜聽過
利申: 讀緊所謂高分degree

可以，asso入咗qfin

肝無感覺
唔會痛

我對商科唔太熟

可以入poly五寶

你都識講為興趣 條路你自己揀架喎

你on9啫

聽講咁多年好似得幾個，仲要cgpa4

出黎做嘢囉

無人逼你讀

你21咁渣
唔up唔down
Jupas 都入垃圾科la
入asso非常好
應該有幾全升返三大甚至一年大d二六二七分ge科
所以話
邊個合努力考dse?

有得借生活費 我果時借左8萬 慢慢用左四年

冇話屌唔屌醒嫁
有興趣既咪繼續努力讀落去囉
畢竟個人認為，有興趣呢樣野真係好難得
冇興趣既你連捱都唔想捱

21分 除咗hku任你揀啦 仲讀asshole

21分理科定文科先
平均型定偏科型先
可以差好遠

ching 同路人
又係21分+asso

不如你中學入咗業先入黎啦

認真求教學

冇讀過bio

Phy bafs

廿幾分好撚勁咩？有咩委屈？28，29入錯科都大把cases la

ass hole都讀唔掂

Ok😂😂

我都冇話過讀唔掂

為左考牌, 係嫁,
係因為考完會加人工
係嫁, 係為左有個牌叫專業人士
係嫁, 係為左游上去嫁
到時你又問, 咁游上去係為乜
點答你都可以問落去
但最基本係, 唔想咁低學歷,
俾個機會自己/下一代/你個家族有個叫做成功啲嘅人
之後你又問, 做成功嘅人為乜
所以打咁大段都係唔識答你

舊時都係半工讀
老實講到畢業出黎做野仲開心
收工唔洗溫書做功課仲多D錢洗

申請grant 啦

窮撚加冇讀書天份唔好讀大學

好認真！！！

屋企過唔到requirement申請唔到

窮又唔識分配時間就算鳩數喇
香港地垃圾都夠多
有冇考慮下減少d 為環保出分力

正常就應該求學問， 但係現今價值觀就係為一張沙紙。「大學之道，在明明德，在親民 ，在止於至善。」

其實求乜撚教學呀
申請grant loan 又唔使錢
申請左先算啦
佢最後批左先再諗

我當年屋企住私樓唔使供
父母正常收入

我grant 加 loan total 所有成5萬加10萬

唔申請正on9

唔緊要大把連登仔加埋都唔知有冇21分

點解正常入到degree嘅分入到asso先20，19呢啲邊緣分以為自己入硬u?定你自視過高排哂啲多人爭嘅科？如果唔係嘅話點會無原因，唔通interview見你樣衰tick走你咩

你以為U就唔係咁chur？asso都讀唔掂仲想讀U？

呢句害死人

唔通讀U就唔chur?
21分asso都讀唔掂 你讀番ive個d咪算囉 夠哂hea

成個禮拜無大便 睇醫生好啲喎

non mean幾時都借得，係過左deadline就要比多百幾蚊行政費，假設而家你屋企人已經幫你交左sem1 sem2學費你而家去借non mean佢會照比錢你學校之後學校會退番錢入你戶口，但借non mean要你屋企人做擔保，佢地一定會知你借左

quit
直接開工

唉 真係好辛苦
唔知讀乜撚
啲paper寫寫寫 完全唔知自己寫緊乜

能力唔夠人勁就quit啦
大把人chur過佢，讀asso啲嘢咁易都讀到咁學咩人入u

啲人part time intern (chur過普通part time job), fyp, capstone course assignment + essay 同忙考試都唔會好似樓主咁

成星期冇屎柯...
CHING CHECK CHECK去好WOR

果時請申完grant 份form 最後一頁會問你借唔借生活費 我借左兩期4萬 岩岩夠我成個u life 唔洗返工 好撚爽

出到黎做野先知搵錢辛苦

香港嘅教育咁失敗 都係上一代搞成咁
小學迫你讀書揀中學 中學迫你讀書揀大學
個個家長都覺得唔讀大學會死

但其實唔係專科 讀完都係搵文員 入政府 做紀律部隊
完個degree先叫一張普通入場券
除非天生夠醒 或者屋企有料走到後面

個個都經歷過deadline midterm
係好撚辛苦 但都要頂住

樓主加油

I know that feel 幾時先完exam

涯一晚夜都feel到個肝有d異動，更何況幾日

如果讀書求學要拎生命黎換取既時候你就要停一停思考下，係邊度出左問題。

如果搞到書又讀唔好，身體又壞埋，最後連讀都無興趣讀，你就什麼也不是了

仲要上到degree以為有得輕鬆下 其實都係咁撚chur 總之香港讀書就係咁慘 幼稚園chur到上大學

Non mean係免入息審查可以借
同埋續個sem入你銀行戶口嫁

天國既路等緊你 一齊？

邊間asso

21分讀asso夠做有突啦，小弟我兩年前都係21分入去讀asso，最尾cgpa爆4入hku

U 咪又係一埋paper assignment
1星期後4科final

樓豬00後

注意身體

上年捱到肝出問題 住咗兩個禮拜院

每日都凝住自己隨時會猝死

大學本身就係chur既地方，全世界都係。
係班老師想升入u率就話大學可以hea.

讀U workload會仲大

咁無天份又熬唔到

讀pt degree la

又係你條垃圾ive仔 你老母上次先屌化完你 又話自己乜柒asso engine 傻尻讀完咪又係on9 engine仔 廿分夠啦傻奚

收皮啦傻尻ive仔 之後話自己engine asso啦又 咪又係垃圾

Js1091?

下年排過好過啦

樓主想入咩 bachelor's degree ?
中大政政！？😂

關我撚事咩

唔好諗咁多 讀ASSO就係單純為上u 其他嘢係等你上咗岸先諗的 加油

咪係囉 唔通得asso有功課咩
間間u同asso定ive都有一堆assignment present exam㗎啦
你都識講一開sem已經講晒有乜功課，你咪自己分時間做囉，等到最尾先做野同溫書仲話asso chur

讀完大學非專科咪又係搵得果皮幾
無乜意思架

屌你我9500,不過都成4年前，重要唔係做本科野

Asso都話辛苦 當年中學成班同學一齊發奮 得一個入唔到u 但佢都好勤力個種黎 天資唔夠 但入到asso 過3.5爆4咁款 樓主加油
Btw屋企唔比錢就借錢啦借loan借non mean啦 舒服好多 宜家我一邊借一邊番下hea工 好輕鬆

U chur到巔 2個星期 3次3日3夜趕exam/indiv
你asso唔會掛

外國hea過香港好多 認真

頭兩句咪講左
你自己on9姐

仲有一個星期溫就輕鬆啦

你讀到咁
老實講唔出奇
我屋企都係0support
我重係人球
Year 1 搬左去投靠家姐
到final year 見老母嗰邊似乎可以住就搬啦
搬撚完又中伏要再搬返轉頭去家姐度
晒曬啲時間
好在夠窮可以full Grant
同埋個家姐幫我擔保
我借錢食政府loan食到畢業
中間都做左一年pt
辛苦到仆街

講咁多係想你知道有人明白
同埋會捱過去
唔好放棄
咬緊牙關

Btw
大學係咁
係好少時間要溫好多野
不嬲一日溫一科